Documento gerado sob autenticação Nº JSZ.721.456.130, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1898                  de  11/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE:
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  20%,  a  partir  de  21/12/2016,
correspondente ao grau Insalubridade Máxima, à servidora PATRICIA ALCANTARA GOMES,  Identificação
Única 22703853, Técnico de Laboratório Área, com exercício no Departamento de Biofísica do Instituto de
Biociências, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei
8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres conforme
Laudo Pericial  constante  no Processo nº  23078.002838/2016-13,  Código  SRH n°  22701 e  Código  SIAPE
2016000616.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos à servidora a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
